20歲仔姦46歲女街坊

中年女公屋外飲悶酒，疑被九十後青年街坊趁機搭訕後強姦。一名四十六歲女子，日前在葵涌邨一幢大廈外獨自飲酒解悶，遇上一名二十歲街坊青年路過上前搭訕，初次見面聊天甚投契，女事主放下戒心，詎料有人疑趁她呈現醉態時，將她帶到一處後樓梯施暴後離開，女事主未有即時報警，至昨凌晨疑犯竟登門找女事主，疑再有所企圖，被女事主報警拘捕，警方將案件暫列強姦，將對案件作進一步調查。
被捕青年姓邱，據悉與女事主均為葵涌邨居民，但案發前雙方並不認識。事發於數日前，消息稱，女事主當日在葵涌邨內一幢大廈對開，為解悶而飲啤酒，期間一名青年街坊經過，見她獨自一人飲酒，於是上前「搭訕」，雙方隨即聊起天來，年齡雖然差距逾廿載，又是初相識，但談得甚為投契，未有隔閡，女事主亦因而放下戒心。
惟有人疑早已心存不軌，在女方酒後現醉態時，將她帶到一處後樓梯，繼而向她施暴強姦，事後離去。女事主慘遭施暴受辱後...

棋靈王

呢個年紀keep得好嘅話好難忍

少女唔挫

大把141囡囡都係4x扮3x
3x扮2x

重口味

煲老藕, 真識食

2015年8月1日 - 百粉報

拉 & blocked

咩事

2015年8月1日
P牌狗樓主開埋啲垃圾post喺時事台

個樣一定生得好靚

舊垃圾事件，阻礙版面1.

Needs some hormone treatment...

拉

Blocked

垃圾post

食一次咪無事lo

你真識食

分分鐘半推半就，唔係個o靚仔點會敢再去搵佢

有班撚樣同一時間發佈同樣嘅old news
拉

2015年8月1日 拉

又話係出面磨，死靚仔，阿姐危險期呀！

玩單機遊戲啦
Blocked

2015年8月1日

做咩有兩條友同時考古，仲要同一篇新聞

原來原因係咁

undefined女undefined事undefined主undefined未undefined有undefined即undefined時undefined報undefined警undefined，undefined至undefined昨undefined凌undefined晨undefined疑undefined犯undefined竟undefined登undefined門undefined找undefined女undefined事undefined主undefined，undefined疑undefined再undefined有undefined所undefined企undefined圖undefined，undefined被undefined女undefined事undefined主undefined報undefined警undefined拘undefined捕undefined

條女本身都諗住算 條仔仲想番啅 貪心了

愛阿婆

屌呀 岩岩先屌完一個post
又一個
咩事會2條友睇同一單舊聞

你真識食，20歲仔姦46歲女街坊

46歲有既係女人味 識食

樓豬單機

on9

手足

識野

我做人好簡單，見到有人po無聊舊聞就 block.

你同你team member有冇傾過出咩post ga?

舊聞

史姍妮正係正，不過奶共

垃圾po 拉

咪係，唔比係邱淑偵質素人妻？